荃灣注意，大量黑警車由太子駛向荃灣方向

如題

黑警夾埋MTR封路唔比人走
荃灣會唔會變成沙田新城市困獸鬥2.0
加埋啲鬼混合

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告